[突發］天水圍劉馬車撩交打 (無圖

係某間翠華撩交打
打完話人 人多蝦人少
目測俾人打到人頭豬
可惜無片

唔好意思阻阻你
7月10即係聽日截止喇！
填咗嘅就幫手推！

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去推上熱門呀

朗屏?

近天水圍西鐵

扺撚死屌你老母幾時比天收

屏欣苑？

小心梅毒

天慈商場個間？

死柒頭

打得好

義士
不過打完要去醫院check check
小心中招

打打打

抵撚死

屌佢前幾日唔係先比人捉打交咩？咁撚快就放番出黎再打過？

大快人心

一邊飲寶礦力一邊睇post
心情愉快

過街老鼠

呢間係翠河

點解唔用張凳一野車埋佢到?

天水圍奧米加咆哮獸

你係咪on9架
打死咗打暈咗下次打咩呀

正，睇完好解壓

blur 義士樣啦屌

咪係 有冇睇3棍俠潮文架

小學生齊打交

咩事俾人打？

前荷蘭隊長雲邦美在接受荷蘭足球報訪問中，炮轟洛賓和雲佩斯等人，稱他們就是荷蘭更衣室的毒瘤。
雲邦美談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

雲邦美:「在球隊洛賓常常痛罵一些年輕球員，這在正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，洛賓上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍洛賓的所作所為，在加上那些常被他欺辱的球員無法阻止一幕發生了，至少有10人群毆了洛賓，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的亨特拉爾更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時雲佩斯、史奈達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止好像一切與他兩無關。」

雲邦美：「當發生那件事情後，洛賓的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2012年歐洲杯洛賓正是用這根鐵棍報復了亨特拉爾，在最後一場對陣葡萄牙比賽結束後，全隊回到更衣室，亨特拉爾諷刺性說道：『英超最佳球員，明天我們就要回家了。』」

「雲佩斯臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默的走出更衣室，這不像雲佩斯的性格，果然在雲佩斯再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在亨特拉爾毫無防備的情況一棍打下，亨特拉爾挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦的抬頭才看到是打他那人正是雲佩斯，不等亨特拉爾起身，雲佩斯又是一頓亂棍爆打，亨特拉爾在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的洛賓可不會放過這樣的機會不斷說道：『洛賓，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。 』」

「洛賓的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去亨特拉爾就昏死了過去，打的興起的雲佩斯怒了，朝著洛賓吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』洛賓也不甘示弱：『你在說一遍，有種你重複一遍！』雲佩斯沒有在回應洛賓什麼，如果洛賓手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停的說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

往死裏打並唔係真係打死
就到嗰陣要停架啦

呢個社會垃圾幾時可以收皮

打條on9 無需要理由

其實佢係咪故意想比人打
不斷挑釁人
之後受重傷，再同何君堯講比反送中班人打
何妖再向撐警班廢老搞眾籌基金幫助勇士劉馬車
之後叫劉馬車唔洗擔心院費
條撚屌仲可以拎埋黎醫性病
呢個計劃如果係真都幾完美

間舖唔做消毒你食埋我嗰份

你又知係義士

打撚柒佢都唔算義士呀
為民除害呀

馬車 防禦力好撚高

咪打到佢流血 生化武器嚟㗎

打交打到有性病

點解次次睇親佢既野
唔係比人打緊就係比人打完

打佢既人都係義士啦

屌個仆街馬車有性病ＧＡ

終於有人出手

條撚樣真係以為自己好撚惡 好撚威 以為自己夠癲無人敢惹佢

條友真傻定假痴

天水圍沙包獸

唔好意思，借個位一用

[重要！廣傳] 林鄭好惡毒想分化我哋，一於戰佢老母！

懇求幫手Share幅圖開去，唔好俾林鄭得逞！！

有病架
見到寧願即走 忍下好
命仔值錢

很治癒

條片唔BLUR 打人果幾個

pish

唯一驚係呢樣認真

爽

冇人可以困得到馬車哥

佢既存在掛

［重要必看］ 7.7 九龍區遊行及旺角黑夜時序

請廣傳

push

[有片] 劉馬車比人打到仆街

治癒

阿姐幫戰爭員執手機果下好野，證明條馬車平日都好討厭

天慈

馬車呢排上哂位

（突發）九龍塘又一城天橋出現連儂牆

為民除害既人叫義士，強姦女童又非禮，以前自稱三合會

條友食野都冇錢 人地想幫佢埋單姐
刷下首抽 太窮

始終比人打既經驗豐富

佢講野啲態度有咩可能唔俾人打

屌你成個熱門都係劉馬車比人打